尖沙咀海港城納入「強檢」11/4曾停留的所有員工及訪客需接受檢測！

冇龜拉

變種爆發？

去食市 食完留電話個d係咪逐個打？

邊個訪客會咁聽話

傻的嗎

呢幾日多人到癲

哭撚左

又想人捐地

強制檢測公告詳情如下：

（一）任何在二○二一年三月二十九日至四月十八日期間曾身處中環雲咸街60號中央廣場的人士（包括但不限於全職、兼職和替假員工及訪客），須於二○二一年四月二十日或之前接受檢測。

（二）任何在二○二一年四月十一日曾身處油尖旺柯士甸道45-53號地庫惠康或廣東道3-27號海港城（只包括商場）的人士（包括但不限於全職、兼職和替假員工及訪客），須於二○二一年四月二十日或之前接受檢測。

公告 link

真係好多人去海港城

其實點搵番d人出來

係海港城食過飯都未必會去，訪客更加邊會去驗 如果係員工中 咁之後日子既人都應該要驗

點解係指定果一日？

一傳十 十傳百 仲要好多唔撚理尻你 久而久之 代表冇撚用

變種人去過
利申：9估

次次都驗十鳩幾日 係海港城就一日

今次唔係留超過兩個鐘先驗？
海港城勁多人去 勁多人經過喎

驗十鳩幾日同全民強制檢測無分別
成班報復式消費 樓上又成堆offices

海港城最近做緊好多優惠 多人到爆

入過去屙屎
點算
老虎蟹都唔去驗

係咪會用電訊公司紀錄追蹤
btw入過去碌過卡消費既走唔甩啦

撚知邊個去過海港城咩
弱智

今日coupon last day
勁撚多人做deadline fighter

之前 TKO 新都城中心二期 要驗都係話 "指明地方超過兩小時的人士"
今次呢張公告就咁話 "曾身處" , 即係入去一分鐘都要

復活節假黎，多人到爆

政府又特登避星期一至五
廢事得最上面office 班商家佬

有咩人會記撚住自己幾時去過邊

其實好快又第五波，全世界數一數二人口密集，睇下南韓/日本就 好正常會諗到 只係遲或早

要搵高清閉路都搵得出來啦

撚理你啦，我唔信你搵得返曬咁多人出黎

強檢是咪唔使預約都入到社區中心驗

政府戇撚鳩
去海港城大部分都係啲中產有錢人
呢班最撚自私
一定唔會走去做檢測

反而啲屋邨商場
低下層會好乖

叫popo睇cctv?

剩係sales 都有幾百人

市民其實有冇責任日日要留意邊度要強檢

封場

冇諗過愛丁堡嗰邊都仲有篤鼻車

用過電子貨幣 都可能追到你

唔講笑
我保守計，都有過萬人去過

變你老母種人
武漢變種新冠病毒

20000訪客

呢d人都實周圍去過啦

睇吓有冇傻鳩訪客真係去驗

可以 reference 下
上年 9月中, 當時限聚令放寬, 每日18萬人次
====
隨著限聚令放寬，零售市道有好轉跡象，海港城於剛過去數個周末人流亦見暢旺，9月12及13日平均每日更近18萬人次

海港城呢期日日逼爆，最近十四日出現嘅人都危啦

嗰日喺門口經過 好彩窮撚冇行入去

呢個星期啲海港城coupon deadline
勁多人排隊買野喎

佢會唔會真係睇閉路搵人呀

海港城勁多人去喎
啲coupon咁抵
間間都排長龍

會唔會追蹤用過信用卡買野嘅人

應該唔會啦
但入去碌過卡 / 用八達通有心捉實捉到

仆街 去咗 依幾日喉嚨痛 仲以為熱氣

正
迎接第五波
with

一日十幾萬人行過，佢揾春咩

成萬人喎果度

入去借個廁所都要驗

跟住 VAR 劃線, 睇下隻腳有無踩過界

Shit 我仲要連去幾日

係差不多20萬人

仆街 去左咁算

笑左，雖然最後應該都無十分一人會理佢

咁玩 入商場係咪要嘟安心出行？
一星期前嘅事邊記得有無去過

有無幾十萬人

玩咗有無一個月就第五波

實有支持正苦個啲

海港城日日都多人到痴線
個個攞住堆coupon食半價飯 同lady M
買啲中低檔牌子又可以減幾百蚊
呢排仲有好多普通話遊客出現係海港城
唔爆就奇啦

頂咁啱入過去借廁所

今日deadline
多人過年宵
食lady M都要排兩粒鐘

聽日繼續返學返工

睇黎要拎翻部notebook 翻屋企home office 準備第五波

D coupon到期 呢兩個禮拜多人到癲

預備屈商場用安心出行

正，又搞死d地產商

阿王要強檢

你走先 我頂住
驚有人狙擊你

我問問題炸喎 冇分黃藍

X men

呢個政府日日都係度撚鳩市民

之後7婆開記者會話好多市民填假資料，之後商場食店強制安心出行，之後第5波黎料，強制所有人打科興，劇本黎

你發夢jar
天光鬧鐘響就乜事都冇

同陳同佳案一樣，捕咗好耐

全部名店GG
得罪曬商家佬

前一日去過，無事既。

共產黨面前商家佬都要合撚啦，你黎個隻7頭馬雲

如果少訪客驗，又會加個安心出賓先可入商場⋯

又係時間睇佢安心出行成效

佢個優惠都做左年幾，但永遠d 人都係deadline fighter

做樣嘅遮
撚會咁神心搵曬啲客咩
就算碌過卡有消費紀錄都未必會搵